export var lang_c_1_unit10 = [{"options":["84","96","94","85"],"question":"程序执行后输出的结果是________。<br/>&nbsp;int&nbsp;d=1;<br/>&nbsp;fun&nbsp;(int&nbsp;p)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;d=5;<br/>&nbsp;d+=p++;&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%d\",d);&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;main(&nbsp;)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=3;<br/>&nbsp;fun(a);<br/>&nbsp;d+=a++;&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",d);&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>","answer":0,"type":0},{"options":["3","4","6","9"],"question":"以下程序的输出结果是________。<br/>&nbsp;fun3(int&nbsp;x)<br/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;a=3;<br/>&nbsp;a+=x;<br/>&nbsp;return(a);<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;<br/>&nbsp;int&nbsp;k=2,&nbsp;m=1,&nbsp;n;<br/>&nbsp;n=fun3(k);<br/>&nbsp;n=fun3(m);<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",n);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":2,"type":0},{"options":["20","24","25","15"],"question":"以下程序的输出结果是________。<br/>&nbsp;int&nbsp;f(&nbsp;)&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;i=0;&nbsp;<br/>&nbsp;int&nbsp;s=1;&nbsp;<br/>&nbsp;s+=i;&nbsp;i++;&nbsp;<br/>&nbsp;return&nbsp;s;&nbsp;}&nbsp;<br/>&nbsp;main(&nbsp;)&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i,a=0;&nbsp;<br/>&nbsp;for(i=0;i&lt5;i++)&nbsp;<br/>&nbsp;a+=f(&nbsp;);&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",a);}&nbsp;<br/>","answer":3,"type":0},{"options":["5","6","7","8"],"question":"下列程序的运行结果为________。<br/>&nbsp;#include&nbsp;\"stdio.h\"&nbsp;<br/>&nbsp;fun(&nbsp;)&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;x=5;&nbsp;<br/>&nbsp;x++;&nbsp;<br/>&nbsp;return&nbsp;x;<br/>&nbsp;}&nbsp;<br/>&nbsp;main(&nbsp;)&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i,x;&nbsp;<br/>&nbsp;for(i=0;i&lt3;i++)&nbsp;<br/>&nbsp;x=fun(&nbsp;);&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",x);<br/>&nbsp;}&nbsp;<br/>","answer":3,"type":0},{"options":["1","2","7","10"],"question":"下面程序的输出是________。<br/>&nbsp;int&nbsp;m=13;<br/>&nbsp;int&nbsp;fun2(int&nbsp;x,&nbsp;int&nbsp;y)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;m=3;<br/>&nbsp;return(x*y-m);<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=7,&nbsp;b=5;<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",fun2(a,b)/m);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":1,"type":0},{"options":["带参数的宏定义中参数是没有类型的","宏展开将占用程序的运行时间","宏定义命令是C语言中的一种特殊语句","使用#include命令包含的头文件必须以“.h”为后缀"],"question":"以下叙述中正确的是________。","answer":0,"type":0},{"options":["使用宏的次数较多时，宏展开后源程序长度增长。而函数调用不会使源程序变长","函数调用是在程序运行时处理的，分配临时的内存单元。而宏展开则是在编译时进<br/>的，在展开时不分配内存单元，不进行值传递","宏替换占用编译时间","函数调用占用编译时间"],"question":"以下叙述中不正确的是________。","answer":3,"type":0},{"options":["在程序中凡是以\"#\"开始的语句行都是预处理命令行","预处理命令行的最后不能以分号表示结束","#define&nbsp;&nbsp;MAX&nbsp;&nbsp;是合法的宏定义命令行","C程序对预处理命令行的处理是在程序执行的过程中进行的"],"question":"以下叙述中错误的是________。","answer":3,"type":0},{"options":["15","100","10","150"],"question":"以下程序执行的输出结果是________。&nbsp;<br/>#define&nbsp;MIN(x,y)&nbsp;(x)<(y)?(x):(y)<br/>main()<br/>{&nbsp;int&nbsp;i,j,k;<br/>&nbsp;i=10;j=15;<br/>&nbsp;k=10*MIN(i,j);<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",k);<br/>}<br/>","answer":0,"type":0},{"options":["6","8","10","12"],"question":"下列程序执行后的输出结果是________。<br/>&nbsp;#define&nbsp;MA(x)&nbsp;x*(x-1)<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=1,b=2;&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%d&nbsp;\\n\",MA(1+a+b));<br/>&nbsp;}<br/>","answer":1,"type":0},{"options":["auto和register","extern和register","auto和static","static和register"],"question":"C语言使用时才占用内存单元的变量,其存储类型是&nbsp;________。","answer":0,"type":0},{"options":["12&nbsp;&nbsp;12","11&nbsp;&nbsp;7","11&nbsp;&nbsp;11","12&nbsp;&nbsp;7"],"question":"有以下程序<br/>&nbsp;#include&nbsp;&ltstdio.h&gt<br/>&nbsp;#define&nbsp;N&nbsp;5&nbsp;<br/>&nbsp;#define&nbsp;M&nbsp;N+1&nbsp;<br/>&nbsp;#define&nbsp;f(x)&nbsp;(x*M)&nbsp;<br/>&nbsp;main()&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i1,i2;&nbsp;<br/>&nbsp;i1=f(2);&nbsp;<br/>&nbsp;i2=f(1+1);&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%d&nbsp;%d\\n\",i1,i2);<br/>&nbsp;}&nbsp;<br/>&nbsp;程序的运行结果是________。<br/>","answer":1,"type":0},{"options":["11","19","21","31"],"question":"以下程序的输出结果是________。<br/>&nbsp;func(&nbsp;int&nbsp;a,&nbsp;int&nbsp;b)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;c;<br/>&nbsp;c=a+b;<br/>&nbsp;return&nbsp;c;<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;x=6,&nbsp;y=7,&nbsp;z=8,&nbsp;r;<br/>&nbsp;r=func(&nbsp;(x--,y--,x+y),z--);<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",r);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":1,"type":0},{"options":["3","5","6","8"],"question":"阅读下列程序段，则程序的输出结果为________。<br/>&nbsp;#include&nbsp;\"stdio.h\"&nbsp;<br/>&nbsp;#define&nbsp;M(X,Y)(X)*(Y)&nbsp;<br/>&nbsp;#define&nbsp;N(X,Y)(X)/(Y)&nbsp;<br/>&nbsp;main()&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=5,b=6,c=8,k;&nbsp;<br/>&nbsp;k=N(M(a,b),c);&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",k);&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>","answer":0,"type":0},{"options":["9","6","36","18"],"question":"以下程序的输出结果是________。<br/>&nbsp;#define&nbsp;f(x)&nbsp;x*x<br/>&nbsp;main(&nbsp;)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=6,b=2,c;<br/>&nbsp;c=f(a)&nbsp;/&nbsp;f(b);<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",c);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":2,"type":0},{"options":["4","3","2","1"],"question":"程序<br/>&nbsp;int&nbsp;f(int&nbsp;n)&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;if(n==1)return&nbsp;1;&nbsp;<br/>&nbsp;else&nbsp;return&nbsp;f(n-1)+1;}&nbsp;<br/>&nbsp;main()&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i,j=0;&nbsp;<br/>&nbsp;for(i=1;i&lt3;i++)j+=f(i);&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",j);<br/>&nbsp;}&nbsp;<br/>&nbsp;程序运行后的输出结果是________。<br/>","answer":1,"type":0},{"options":["55","54","65","45"],"question":"程序<br/>&nbsp;int&nbsp;fun(int&nbsp;n)&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;if(n==1)&nbsp;return&nbsp;1;&nbsp;<br/>&nbsp;else&nbsp;<br/>&nbsp;return(n+fun(n-1));&nbsp;<br/>&nbsp;}&nbsp;<br/>&nbsp;main()&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;x;&nbsp;<br/>&nbsp;scanf(\"%d\",&x);&nbsp;x=fun(x);&nbsp;printf(\"%d\\n\",x);<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;执行程序时,给变量x输入10,程序的输出结果是________。<br/>","answer":0,"type":0},{"options":["0","9","6","8&nbsp;"],"question":"程序<br/>&nbsp;#include&nbsp;&ltstdio.h&gt&nbsp;int&nbsp;f(int&nbsp;x)&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;y;&nbsp;<br/>&nbsp;if(x==0||x==1)&nbsp;return(3);&nbsp;<br/>&nbsp;y=x*x-f(x-2);&nbsp;<br/>&nbsp;return&nbsp;y;&nbsp;<br/>&nbsp;}&nbsp;<br/>&nbsp;main(&nbsp;)&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;z;&nbsp;<br/>&nbsp;z=f(3);&nbsp;printf(\"%d\\n\",z);&nbsp;<br/>&nbsp;}&nbsp;<br/>&nbsp;程序的运行结果是________。<br/>","answer":2,"type":0},{"options":["32","12\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;","21","22"],"question":"以下程序的输出结果是________。<br/>&nbsp;void&nbsp;fun(int&nbsp;p)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;d=2;<br/>&nbsp;p=d++;&nbsp;printf(\"%d\",p);<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=1;<br/>&nbsp;fun(a);&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",a);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":2,"type":0},{"options":["7","8","9","10"],"question":"以下程序的输出结果是________。<br/>&nbsp;int&nbsp;f(int&nbsp;n);<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=3,s;<br/>&nbsp;s=f(a);<br/>&nbsp;s=s+f(a);<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",s);<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;int&nbsp;f(int&nbsp;n)<br/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;a=1;<br/>&nbsp;n+=a++;<br/>&nbsp;return&nbsp;n;<br/>&nbsp;}<br/>","answer":2,"type":0},{"options":["8","10","7","11"],"question":"以下程序的输出结果是________。<br/>&nbsp;int&nbsp;a=3;&nbsp;<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;s=0;<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=5;&nbsp;s+=a++;&nbsp;}<br/>&nbsp;s+=a++;<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",s);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":0,"type":0},{"options":["m=4&nbsp;&nbsp;k=5,i=5&nbsp;&nbsp;k=5","m=4&nbsp;&nbsp;k=4,i=5&nbsp;&nbsp;k=5&nbsp;","m=4&nbsp;&nbsp;k=4,i=4&nbsp;&nbsp;k=5","m=4&nbsp;&nbsp;k=5,i=4&nbsp;&nbsp;k=5"],"question":"以下程序的运行结果是________。<br/>&nbsp;int&nbsp;k=0;&nbsp;<br/>&nbsp;void&nbsp;fun(int&nbsp;m)&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;m+=k;k+=m;printf(\"m=%d&nbsp;k=%d,\",m,k++);&nbsp;}&nbsp;<br/>&nbsp;main(&nbsp;)&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i=4;&nbsp;<br/>&nbsp;fun(i++);&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"i=%d&nbsp;k=%d\\n\",i,k);<br/>&nbsp;}&nbsp;<br/>","answer":1,"type":0},{"options":["12","13","14","15"],"question":"以下程序的输出结果是________。<br/>&nbsp;int&nbsp;func(int&nbsp;a,int&nbsp;b)<br/>&nbsp;{&nbsp;return(a+b);&nbsp;}<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{<br/>&nbsp;int&nbsp;x=2,y=5,z=8,r;<br/>&nbsp;r=func(func(x,y),z);<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",r);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":3,"type":0},{"options":["0","29","31","无定值"],"question":"以下程序的输出结果是________。<br/>&nbsp;fun(int&nbsp;x,&nbsp;int&nbsp;y,&nbsp;int&nbsp;z)<br/>&nbsp;{&nbsp;z=x*x+y*y;&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=31;<br/>&nbsp;fun(5,2,a);<br/>&nbsp;printf(\"%d\",a);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":2,"type":0},{"options":["3","4","5","有语法错误"],"question":"有如下函数调用语句：func(rec1,rec2+rec3,(rec4,rec5));该函数调用语句中，含有的实参个数是________。","answer":0,"type":0},{"options":["函数定义时在函数首部所说明的函数类型","return语句中表达式值的类型","调用函数时主调函数所传递的实参类型","函数定义时形参的类型"],"question":"在C语言中,函数返回值的类型最终取决于________。","answer":0,"type":0},{"options":["函数的实参和其对应的形参共占同一存储单元","形参只是形式上的存在，不占用具体存储单元<br/>","同名的实参和形参占同一存储单元","函数的形参和实参分别占用不同的存储单元"],"question":"若函数调用时的实参为变量时，以下关于函数形参和实参的叙述中正确的是________。","answer":3,"type":0},{"options":["在C语言中调用函数时，只能把实参的值传给形参，形参的值不能传送给实参","C函数既可以嵌套定义又可以递归调用<br/>","函数必须有返回值，否则不能使用函数<br/>","函数必须有返回值，返回值类型不定"],"question":"以下对C语言函数的有关描述中，正确的是________。","answer":0,"type":0},{"options":["2","3","4","5"],"question":"下列程序的输出结果是________。<br/>&nbsp;#include&nbsp;\"stdio.h\"&nbsp;<br/>&nbsp;#define&nbsp;M(x,y)&nbsp;x%y&nbsp;<br/>&nbsp;main()&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a,m=12,n=100;&nbsp;<br/>&nbsp;a=M(n,m);&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",a--);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":2,"type":0},{"options":["7","4","12","6"],"question":"以下程序的输出结果是________。<br/>&nbsp;int&nbsp;i=5;<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i=3;<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i=10;i++;}<br/>&nbsp;f1();<br/>&nbsp;i+=1;<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",i);<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;int&nbsp;f1()<br/>&nbsp;{&nbsp;i=i+1;&nbsp;<br/>&nbsp;return(i);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":1,"type":0},{"question":"如果在一个函数中的复合语句中定义了一个变量，则此变量只在该_______中有效。","answer":["复合语句"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"下面程序的输出结果是_______。<br/>&nbsp;int&nbsp;t(int&nbsp;x,int&nbsp;y,int&nbsp;cp,int&nbsp;dp)<br/>&nbsp;{&nbsp;cp=x*x+y*y;<br/>&nbsp;dp=x*x-y*y;<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;main(&nbsp;)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=4,b=3,c=5,d=6;<br/>&nbsp;t(a,b,c,d);<br/>&nbsp;printf(\"%d,%d\\n\",c,d);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["5,6"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"下面程序的功能是求两个整数的最大值，填空完善程序。<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a,b,c;<br/>&nbsp;scanf(\"%d%d\",&nbsp;________&nbsp;);&nbsp;<br/>&nbsp;c=________&nbsp;(a,b);&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"a=%d,b=%d,c=%d\\n\",a,b,c);<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;int&nbsp;max(int&nbsp;x,int&nbsp;y)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;z;<br/>&nbsp;if(x&gty)&nbsp;<br/>&nbsp;z=x;<br/>&nbsp;else<br/>&nbsp;z=y;<br/>&nbsp;________;&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["&a,&b","max","return(z)"],"type":2,"answer_num":3,"img_list":[null,null,null]},{"question":"下面程序根据对x的输入，求1到x的累加和。填空完善程序。<br/>&nbsp;float&nbsp;fun(int&nbsp;n)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i;&nbsp;float&nbsp;c;<br/>&nbsp;________;&nbsp;<br/>&nbsp;for(i=1;i&lt=n;i++)&nbsp;<br/>&nbsp;c+=i;<br/>&nbsp;________;&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;x;<br/>&nbsp;scanf(\"%d\",________&nbsp;);<br/>&nbsp;printf(\"%f\\n\",fun(x));<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["c=0","return c","&x"],"type":2,"answer_num":3,"img_list":[null,null,null]},{"question":"下列程序的输出结果是_______。&nbsp;<br/>&nbsp;void&nbsp;fun(int&nbsp;a,&nbsp;int&nbsp;b,&nbsp;int&nbsp;c)<br/>&nbsp;{&nbsp;a=456;&nbsp;b=567;&nbsp;c=678;&nbsp;}<br/>&nbsp;int&nbsp;main(void)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;x=10,y=20,z=30;<br/>&nbsp;fun(x,y,z);<br/>&nbsp;printf(“%d,%d,%d\\n”,x,y,z);<br/>&nbsp;return&nbsp;0;&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["10,20,30"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"以下程序的输出结果是_________。<br/>&nbsp;void&nbsp;fun(int&nbsp;x,int&nbsp;y)<br/>&nbsp;{&nbsp;x=x+y;y=x-y;x=x-y;<br/>&nbsp;printf(“%d,%d,”,x,y);&nbsp;}<br/>&nbsp;int&nbsp;main(void)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;x=2,y=3;<br/>&nbsp;fun(x,y);<br/>&nbsp;printf(“%d,%d,”,x,y);&nbsp;<br/>&nbsp;return&nbsp;0;&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["3,2,2,3"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"下列函数的功能是判断形参a是否为素数，若是函数返回1，否则返回0。请填空。<br/>&nbsp;int&nbsp;isprime(int&nbsp;a)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i;<br/>&nbsp;for(i=2;i&lta/2;i++)<br/>&nbsp;if(a%i==0)&nbsp;________<br/>&nbsp;________&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["return 0;","return 1;"],"type":2,"answer_num":2,"img_list":[null,null,null]},{"question":"下列程序的运行结果为___________。<br/>&nbsp;int&nbsp;abc(int&nbsp;u,int&nbsp;v);<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=24,b=16,c;<br/>&nbsp;c=abc(a,b);<br/>&nbsp;printf(“%d&nbsp;\\n”,c);&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;int&nbsp;abc(int&nbsp;u,int&nbsp;v)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;w;<br/>&nbsp;while(v)<br/>&nbsp;{&nbsp;w=u%v;&nbsp;u=v;&nbsp;v=w;}<br/>&nbsp;return&nbsp;u;<br/>&nbsp;}&nbsp;<br/>","answer":["8"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"下面程序的输出结果是_______。<br/>&nbsp;fun(&nbsp;int&nbsp;x)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;p;<br/>&nbsp;if(&nbsp;x==0||x==1)&nbsp;return(3);<br/>&nbsp;p=x-fun(&nbsp;x-2);<br/>&nbsp;return&nbsp;p;<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;printf(&nbsp;\"%d\\n\",&nbsp;fun(9));<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["7"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"下面程序的输出是__________。<br/>&nbsp;long&nbsp;fun5(int&nbsp;n)<br/>&nbsp;{&nbsp;long&nbsp;s;<br/>&nbsp;if((n==1)||(n==2))<br/>&nbsp;s=2;<br/>&nbsp;else<br/>&nbsp;s=n+fun5(n-1);<br/>&nbsp;return(s);<br/>&nbsp;}&nbsp;<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;long&nbsp;x;<br/>&nbsp;x=fun5(4);<br/>&nbsp;printf(\"%ld\\n\",x);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["9"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"以下程序运行后的输出结果是_________。<br/>&nbsp;fun(int&nbsp;x)<br/>&nbsp;{&nbsp;if(x/2&gt0)&nbsp;fun(x/2);<br/>&nbsp;printf(\"%d&nbsp;\",x);<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;fun(6);printf(\"\\n\");&nbsp;}<br/>","answer":["1 3 6"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"有下列函数定义，当执行语句”k=f(f(1));”后，变量k的值为_________。<br/>&nbsp;int&nbsp;f(int&nbsp;x)<br/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;k=0;<br/>&nbsp;k=k+x;<br/>&nbsp;return&nbsp;k;&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["2"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"下面程序输出的最后一个值是________。<br/>&nbsp;int&nbsp;ff(int&nbsp;n)<br/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;f=1;<br/>&nbsp;f=f*n;<br/>&nbsp;return&nbsp;f;<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i;<br/>&nbsp;for(i=1;i<=5;i++)&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%5d\",ff(i));<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["120"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"下面程序的输出结果是________。<br/>&nbsp;void&nbsp;fun()<br/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;a=0;<br/>&nbsp;a+=2;&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%d&nbsp;\",a);<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;cc;<br/>&nbsp;for(cc=1;cc<4;cc++)&nbsp;<br/>&nbsp;fun();<br/>&nbsp;printf(\"\\n\");<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["2 4 6"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"下列程序的运行结果是________。<br/>&nbsp;int&nbsp;x1=30,x2=40;<br/>&nbsp;void&nbsp;sub(int&nbsp;x,int&nbsp;y)<br/>&nbsp;{&nbsp;x1=x;&nbsp;x=y;&nbsp;y=x1;&nbsp;}<br/>&nbsp;int&nbsp;main(void)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;x3=10,x4=20;<br/>&nbsp;sub(x3,x4);<br/>&nbsp;sub(x2,x1);<br/>&nbsp;printf(“%d,%d,%d,%d\\n”,x3,x4,x1,x2);<br/>&nbsp;return&nbsp;0;&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["10,20,40,40"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"下列程序的输出结果是________。<br/>&nbsp;int&nbsp;x=3;<br/>&nbsp;void&nbsp;incre()<br/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;x=1;<br/>&nbsp;x*=x+1;<br/>&nbsp;printf(“%d&nbsp;“,x);&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;int&nbsp;main(void)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i;<br/>&nbsp;for(i=1;i&ltx;i++)&nbsp;incre();<br/>&nbsp;return&nbsp;0;&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["2 6"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"以下程序的输出结果是__________。<br/>&nbsp;int&nbsp;fun(int&nbsp;x,int&nbsp;y)<br/>&nbsp;{&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;m=0,i=2;<br/>&nbsp;i=i+m+1;<br/>&nbsp;m=i+x+y;<br/>&nbsp;return&nbsp;m;&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;int&nbsp;main(void)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;j=4,m=1,k;<br/>&nbsp;k=fun(j,m);&nbsp;printf(“%d,”,k);<br/>&nbsp;k=fun(j,m);&nbsp;printf(“%d\\n”,k);<br/>&nbsp;return&nbsp;0;&nbsp;<br/>}&nbsp;","answer":["8,17"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"下列程序的运行结果为___________。<br/>&nbsp;int&nbsp;f(int&nbsp;a)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;b=0;<br/>&nbsp;static&nbsp;int&nbsp;c=3;<br/>&nbsp;b++;c++;<br/>&nbsp;return&nbsp;(a+b+c);&nbsp;}<br/>&nbsp;int&nbsp;main(void)<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a=2,i;<br/>&nbsp;for(i=0;i&lt3;i++)<br/>&nbsp;printf(“%d,”,f(i));<br/>&nbsp;return&nbsp;0;<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["5,7,9"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"下面程序的运行结果是_________。<br/>&nbsp;#define&nbsp;N&nbsp;10<br/>&nbsp;#define&nbsp;s(x)&nbsp;x*x<br/>&nbsp;#define&nbsp;f(x)&nbsp;(x*x)<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;i1,i2;<br/>&nbsp;i1=1000/s(N);&nbsp;<br/>&nbsp;i2=1000/f(N);<br/>&nbsp;printf(\"%d,%d\\n\",i1,i2);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["1000,10"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"设有以下宏定义<br/>&nbsp;#define&nbsp;N&nbsp;3<br/>&nbsp;#define&nbsp;Y(n)&nbsp;((N+1)*n)<br/>&nbsp;则执行语句:z=2&nbsp;*&nbsp;(N+Y(5+1));后，z的值为________。<br/>","answer":["48"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]}]